宜家傢俬把鋼頭遮要點揸先最好

有冇ching研究過點揸先係最好揸？因為佢冇咗個鈎有啲唔順手 個柄又太短 但係佢個鋼頭又幾好用

純粹想研究下把遮 因為我屋企得返呢把遮 落雨又要帶佢出嚟遮

或者我錯咗重點 我係想整舊野可以將佢揹上身 咁可以空一隻手出做其他嘢之類 因為呢把遮又唔可以鈎喺其他地方 有啲麻煩

長度黎講揸魔術貼個位係最好發力，可揮可捅

係呀 我目前就係咁

揸過，刺/插最好

一齊著鋼頭鞋去仲好,保護自己

大家有冇睇過戰狼300 可以最前開遮 然後後一排喺遮與遮之間用鋼頭遮向前插

Or

IKEA呢把遮會唔會被下架㗎

把遮其實得兩尺長，設計上對某啲人好難用（講緊打）,不過混戰嘅野基本上無差別用法點用都得